<resources>
    <string name="app_name">MA_PESAN</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_pelajaranku_appbar">Pengaturan</string>
    <string name="title_profile_appbar">Profile</string>
    <string name="txt_login">Login Dengan Google</string>
    <string name="txt_apptitle">Aplikasi Edukasi</string>
    <string name="title_pengaturan">Pengaturan</string>
    <string name="title_profile">Profile</string>
    <string name="txt_logout">Keluar</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="app_name_with_index">PdfRendererBasic (%1$d/%2$d)</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="komentar">Komentar</string>
    <string name="pdf_page_counter">%d / %d</string>
    <string name="opening">Assalamualaikum Wr. Wb. Selamat Pagi Bapak/Ibu Guru serta Ayah Bunda SD. Semoga berada dalam keadaan sehat selalu. Perkenalkan saya Tetti Solehati, S.Kp.,M.Kep. mahasiswa Program Doktoral Fakultas Kedokteran Universitas Padjajaran Angkatan 2019 dengan NPM 130130190028, sedang melaksanakan kegiatan penelitian untuk melaksanakan tugas Akhir dengan judul: Pengembangan Mobile Application Pencegahan Kekerasan Seksual Anak Usia Sekolah Dasar Dengan Pelibatan Orang Tua dan Guru Sekolah di Jawa Barat. Saya bermaksud melakukan penelitian untuk mengetahui pengaruh Mobile Application Pencegahan Kekerasan Seksual pada Anak Berbasis Sekolah terhadap pengetahuan, sikap, dan perilaku orang tua di Jawa Barat. Penelitian ini sudah mendapatkan izin penelitian dari Komisi Etik Universitas Padjadjaran dengan Nomor surat 534/UN6.KEP/EC/2021, Kesbangpol Kabupaten Bandung, Kesbangpol Kota Bandung, Kesbangpol Kabupaten Garut. Kuesioner penelitian ini terdiri dari data demografi, 30 soal pengetahuan, 13 soal sikap, 17 soal praktek/keterampilan, 20 soal kesadaran guru dan orang tua terkait pencegahan kekerasan seksual pada anak. Penelitian ini akan menjaring orang tua yang memiliki anak kelas 1–6 Sekolah dasar (SD) dan guru wali kelasnya, untuk kemudian diberikan intervensi Mobile Application Pencegahan Kekerasan Seksual pada Anak. Hasil penelitian ini akan dimanfaatkan untuk meningkatkan mutu pelayanan keperawatan dan pendidikan di masa yang akan datang. Untuk itu kami mohon Bantuan Bapak/Ibu Guru beserta Ayah/Bunda untuk berpartisipasi dalam mengisi kuesioner. Peneliti akan menghargai dan menjunjung tinggi hak responden dengan menjamin kerahasiaan identitas dan data yang diberikan kepada peneliti. Responden dapat mengundurkan diri sewaktu-waktu apabila menghendakinya. Bagi Ibu/Bapak yang bersedia mengisi kuesioner ini akan disediakan marchandise. Apabila ada pertanyaan yang berhubungan dengan penelitian ini, bapak/ibu bisa menghubungi saya melalui personal chat aplikasi WhatsApp di nomor berikut :081224836837 atau melalui email : tetti.solehati@unpad.ac.id Melalui penjelasan singkat ini, peneliti sangat mengharapkan partisipasi ibu dan guru untuk berperan serta dalam penelitian ini. Atas kesediaan dan partisipasinya, peneliti mengucapkan terima kasih.</string>
    <string name="text_persetujuan">Setelah membaca penjelasan penelitian dan mendapat penjelasan terhadap pertanyaaan yang saya ajukan, saya menyatakan dengan sesungguhnya bahwa saya memahami penjelasan yang berkaitan dengan penelitian, tujuan, dan manfaat penelitian yang berjudul “Mobile Application Pencegahan Kekerasan Seksual pada Anak di Jawa Barat” ini. Saya mengerti bahwa peneliti dapat menghargai dan menjunjung hak-hak saya sebagai responden., Saya memahami bahwa keikut sertan saya dalam penelitian ini sangat besar manfaatnya bagi peningkatan mutu pelayanan keperawatan pada orang tua (ibu dan guru), maka dengan ini, kami bersedia secara sukarela mengikuti penelitian ini. Demikian persetujuan ini saya tanda tangani dengan penuh kesadaran dan tanpa adanya paksaan dari fihak manapun.</string>
    <string name="title_activity_persetujuan">PersetujuanActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="by_signing_up_you_agree_with_our">Dengan login berarti anda bersedia menjadi responden untuk penelitian</string>
    <string name="image_description">gambar list belajar</string>
    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>


    <string name="pref_dark_title">Mode Malam</string>
    <string name="pref_key_dark" translatable="false">key_dark_mode</string>
    <string name="pref_dark_auto" translatable="false">auto</string>
    <string name="pref_dark_on" translatable="false">on</string>
    <string name="pref_dark_off" translatable="false">off</string>
    <string name="dark_mode_auto">Otomatis</string>
    <string name="dark_mode_on">Mode Malam</string>
    <string name="dark_mode_off">Mode Cerah</string>

</resources>